假如 我係一個好警察

我會要求成立 獨立調查委員會

被香港人批鬥
係國際層面上形象極差
其實得一個方法挽救

篤灰

等調查委員會抽出害群之馬/負責人
警隊即時回復形象

只知唔知會唔會有好多人
可能我好天真 到而家都認為仲有好警察